ASTA的消费者网站TravelSense也允许你按代理商的特点浏览其目录。 如何在大流行期间找到旅行顾问|克里斯托弗·埃利奥特| 2021年1月27日|华盛顿邮报 
 如果你没有使用Yoast SEO插件，请从WordPress插件目录下载并安装它。 如何创建一个XML网站地图，并提交给谷歌|Jyoti Ray | 2021年1月27日|搜索引擎手表 
 播客目录和托管服务不愿打开内容审核的潘多拉魔盒。 推特和YouTube封杀了史蒂夫·班农。 苹果仍然给他带来了数百万听众。 | 2021年1月19日|ProPublica 
 有人把域名服务器比作互联网上的电话簿。 一名安全研究人员征用了一个国家过期的顶级域名，以防止黑客攻击Zack Whittaker 
 然后可以将它们组合在一起，例如生成目录级别或主机名级别的分数。 谷歌算法vs谷歌惩罚，由前谷歌员工Pedro Dias解释，2020年12月23日|搜索引擎土地 
 报告还点名了其中一个目标目录的管理员，德国计算机科学专业学生塞巴斯蒂安·哈恩(Sebastian Hahn)。 使用或查看在线隐私工具? 美国国家安全局将你列为“极端分子”，2014年7月3日 
 其中一项指控包括他购买内部电话薄的指控。 戴安娜泄露的皇家电话号码|Tom Sykes, Peter Jukes | 2014年3月13日|DAILY BEAST 
 全国灵异现象在线目录paranormalsocities.com网站上注册了超过4000个灵异团体。 真实生活:我是一个兼职捉鬼者|Christine Pelisek | 2013年9月15日|DAILY BEAST 
 她说:“手机电池快没电了，所以我用自己的手机打了电话查号台，得到了他要的电话号码。” 谁绑架了爱尔兰百万富翁凯文·麦吉弗? Tom Sykes | 2013年2月5日 
 尹光雄的信中还提到了联合国使团目录“蓝皮书”的变化。 联合国新命名:“巴勒斯坦国”阿里·加里布2012年12月20日 
 为了引导他的思想进入印刷说明的通道，他需要发挥注意力的引导力。 同化记忆|马库斯·德怀特·拉罗(又名A. Loisette教授) 
 军官和士兵们没有服从命令，而是举行了一次群众大会，起草了向政府提出抗议的草案。 拿破仑的那几个小元帅| R。 p . Dunn-Pattison 
 西耶斯想要的是一个能推翻政府，建立独裁政权的人:巴拉斯正在向波旁王朝献媚。 拿破仑的那几个小元帅| R。 p . Dunn-Pattison 
 1780年的目录列出了26家珠宝商的名字; 1880年的数字是近700个，包括同族贸易。 《肖威尔伯明翰词典》|托马斯·t·哈曼和沃尔特·肖威尔 
 当他写信给政府要求“给自己面包吃，给军官们奖励”时，这不是空洞的吹嘘。 拿破仑的那几个小元帅| R。 p . Dunn-Pattison